.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Dimensional-Anchor:

Пространственный якорь (`Dimensional Anchor <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=70>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: варьируется

----------

Вы препятствуете возможности цели телепортироваться и путешествовать между измерениями.
*Пространственный якорь* пытается противодействовать любому эффекту телепортации или любому эффекту, который бы перенес цель на другой план.
Продолжительность определяется результатом спасброска Воли цели.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Длительность эффекта 1 минута.
| **Провал**: Длительность эффекта 10 минут.
| **Критический провал**: Длительность эффекта 1 час.





.. include:: /helpers/actions.rst